跪求收費冇咁貴既皮膚科醫生（激光去暗瘡印）

學生哥 想睇皮膚科醫生打激光去暗瘡印（啡印）已經跟左我4-5年 做人好冇自信 有冇巴打c打可以推介下有邊位醫生唔係咁貴

去台灣整啦

想香港要番學同埋覆診都方便d 同埋衣家咁既時勢

香港冇做過激光，不過如果個醫生水你做液態氮就千祈唔好做，之前俾個香港醫生噴咗幾次都冇鬼用，浪費咗幾千蚊

收到

Up

如果去台灣整要去幾多次

整咗2次叫UP嘅嘢，我估做多3次會平伏返個暗瘡印，不過而家已經冇咁顯眼，同埋要用a酸，overall已經算最平同最有效

可唔可以講大概幾錢一次係咪去美上美
同埋做咩機
巴打麻煩晒

香港做激光一定貴
以前我做暗瘡印 醫生做左三次pico laser 每次3000蚊 做完皮膚好左兩個月又爆番瘡 d疤又全部出曬黎 唔建議係香港做

巴打去邊做

另外想問係咪每個皮膚專科醫生都有激光打？想近近地喺自己地區睇咗先

我係中環中建大夏 yu wai kun醫生到做

我暫時只係睇果兩個果度嘅醫生 不過應該好多皮膚科都有儀器左激光！希望你皮膚快啲好番啦

今日去左睇醫生 開左2星期4環素同埋暗瘡水 之後佢話要等暗瘡好番先可以搞其他野 呢3樣就係佢話要做既野 好貴

有無好番

食緊a酸 完左先做

要食幾耐呀

6-12個月

microneedle姐係微針？原來咁貴